依家d baber shop 真係得淡笑

一班友扮熟不在話下啦
最大問題班仔係根本全撚部salon 仔嚟
扮咩油頭師傅
有個"baber"個頭直頭係日本仔金毛嚟
又有女人入嚟剪長髮
有個"baber" 直頭TB 嚟
香港地最鍾意搞gimmick 野
但又有班傻仔受
剷個青幫你留個頂，反鳩晒頭髮上頭頂收你兩三舊
試過同個 "baber"講 要盒綠豬
但佢問返我咩係綠豬

收檔啦屌你老母

打錯字，啖

咁綠豬即係咩？

留名學野

髮油

Barber shop 呀？

岩barber shop
比d 剪髮佬洗到個腦都冇埋個R 音。
佢地叫自己做巴巴shop

講野無R音會打少個R字架咩 唔識英文又要賴人

潛意識sor

其實你去邊間BARBER SHOP會有女人走入黎
又TB又金毛

本身冇，佢愈開愈大，跟住變到咁

可能去左baber salon 以為人地係barber shop

所以冇剪好耐個間，係近去買pomade 先咁知原來變到咁

佢叫自己做barber shop wor
一開張都唔係咁，愈搞愈on9

開名ok?想開下眼界

8_0 barber shop

去開Bieber shop

N字頭?

8_0 個肥仔老闆係n 字頭個老闆個叔定唔知舅父

去外國出豬油reuzel 間野到剪先300 蚊港紙左右
香港個d salon 搞下gimmick 扮下野，又可以收返咁上下。你話香港人錢係咪易賺

其實最撚柒係專剪油頭果D SALON
全部油頭師傅抄外國 重點油頭無外國人輪廓其實好撚柒

你岩😂😂😂😂😂😂😂😂

Barber shop的正確使用方法 x Set頭實戰

仲要收到貴一貴

笑到癲😂😂😂又出現了

成300 蚊，單剪

ADAM CHAN唔錯的, 320 ONLY 可以一試

剪左一年

其實你揾個普通速剪佬都識剷青

N字頭就聽過
8_0真係唔知 小弟孤陋寡聞

求其鏟就係
想要skin fade佢已經企係到啦

好憎呢類鋪頭
最仆街係打住「懷舊」「小店」搵食

skin 係因為速剪佬個d 剷唔會剷得到咁青
fade 一定做到
有心小小既仲要係做得好
唔譜識既只係個佢屎

🤭🤭🤭🤭🤭

剪到塊面愈來愈黑

有時忙得濟我都係去速剪齋鏟, 叫做唔會叉出黎咁柒
不過skin fade出黎個contrast係靚好多sharp好多, 假設皮膚同頭型唔差的話

個人喜好，我覺得skin fade 好核突

我都係剪adam
剪左都接近3年
320蚊, 以前去銅鑼灣salon都500起標
我覺得係抵, 快靚正
剪油頭都係為左要個乾淨企理既髮型
如果要型, 有好多其他髮型玩
長身d wavy d, 但我覺得難gel d
我要既係低調得黎presentable
呢種頭岩哂, 一去到barber度
唔洗多講, 坐低, 交比barber, 黎個照舊
兩野極速搞掂

油頭正在快gel, hold全日
以前玩其他髮型出到街仲要成日顧住個頭
又驚塌又驚歪, 逐條執
油頭你揀岩隻pomade
出門口前SET好左, 全日唔洗理, 爽
唯一麻煩係要剪密d, 剷青位三個星期就長到好核突

心諗本來都好地地，唔剪好過剪。

去間貴dd 好小小既速剪
一定有晒你要既野

其實我係有諗過
但唔敢試
好幾年前試過一次
入完去出返黎
個頭好似係擺個碗係個頭度cup住剪咁
柒到想喊
自此唔敢再入

"巴巴" 仲要好興踩其他收得平既剪髮佬，例如速剪 緊係啦，踢爆你既話你仲有錢揾既

老實，我之前剪開barber shop
一星期剪一次
試速剪，完全體驗到依班柒碌只係搞gimmick
真既 揾間好d 既速剪
一個星期剷一次keep 住個頭型sharp
點都好過比班"巴巴'揾笨

10間有8間呃飯食

搵唔到

我同意依加因為越黎越多人剪呢種頭
而有一堆欺世盜名之輩借barber shop個名昆水
女人客又比佢入, 女人負責剪又有
對我黎講barber係100% men-only
入到去唔洗好似八婆salon咁吹水, 呀叔入黎係剪頭髮既(或剃鬚)
快靚正最緊要, 唔洗搞咁多fancy野
依加有好多barber shop都搞到好作狀
失左barber shop既原味

點解我會搵barber shop 其中一個原因係我真心覺得佢地係有心剪

我以前剪開個髮型師 200蚊左右 十幾分鐘肯定剪完

而家剪barber shop 320蚊但佢真係剪足45分鐘

咪撚再用salon 仔呃柒人啦

岩，巴打
所以依樣係我最睇唔過眼既野

傳統果啲唔洗應該有洗面 剃鬍 按摩 服務？
香港好似無乜

依家d barber shop 真係只係一間搞gimmick 野單剪既salon 嚟

890

Barber你都串錯

依樣野就 髮型師其實要15 min 剷好一個頭考試先pass
同你磨足咁耐只係生意技倆嚟

冇所謂啦，salon 都當barber啦
佢地又成日巴巴前巴巴後咁叫自己
一樣姐

睇完，屌 金毛mk barber,笑左

冇呃你啦

一睇標題即刻有聲
baber baber baber OH～

撐依d salom 既人對不對得住自己😂😂😂
比人咁撚法

依家出到街個撚個都油頭
唔係個個夾架 大佬

我就正正經經剪個髮 已經夠做

你喜歡啦

反正我自己就覺得15分鍾同45分鍾剪個頭肯定係有分別, 自己GEL落手就知

做生意角度, 15分鍾剪好收200蚊. 45分鍾都600啦

佢而家45分鍾淨係幫你一個剪, 收320. 點樣生意技倆

當然我認同有好多BARBER SHOP係呃9人錢既
但唔代表全香港所有BARBER SHOP都係屎

其實全世界嘅Barber shop都係剪唔同嘅standard髮型 有咩抄同唔抄，技巧係睇佢嘅Line同Fade嗰啲

well said

點解會有女人 如果幫女人/TB剪唔好叫barber shop

有女人就曬撚氣啦

先唔講點barber shop 點，根本好多都剪得好核突，完全唔襯呢d頭

barber shop? are you sure?

屌你老母，身為巴巴問返我咩叫綠豬？

呢D老土頭去上海舊鋪, 出黎個效果都唔差

成個屋村飛髮佬咁 淨係睇個look都唔掂

個d 仲正宗啦

屌佢老味，巴巴點會剪女人

barbie shop

其實憑咩收2~3 舊水呢

45分鐘單剪=小兒麻痺

你老母就冇所謂，串錯咪認。

都係巴打心水清

追post,一開始已認左

定你係巴巴

咁你講乜撚冇所謂？

弱智

咁有所謂囉

人地講頭髮你又針住個字
d 巴巴都唔識讀自己個職業名
你教佢讀正個音先比佢落刀剪不如
起晒鋼咁，笑死

去開QB house barber shop

🤟🤟🤟高質

柒你就柒啦，人地話你串錯就賴屎賴尿，屈人係剪髮佬，戇鳩鳩

話你戇鳩係講事實咋

block 鳩左你啦傻閪 應你都廢事
show blocked user uncharted
走啦你

係salon搵唔到錢，去barbershop呃人

babie shop

你答對了
上海鋪其實就係傳統既中式barber shop
玄門正宗

呢條撚樣喺下面仲要話冇所謂，一樣，笑撚死，垃圾就係垃圾冇思維冇logic

👍

岩你老母
成4版都冇人屌

🙇‍♂️🙇‍♂️唔識字，唔好意思
下次改返

知唔知點解會有"飛仔"呢個詞
個飛字=Fade
以前出黎浦果d o靚ken就係剪呢種頭
所以叫做飛仔頭
去飛髮都係同樣意思

識玩一定自己剷

之前都去過N字頭剪幾次都ok有心機既，起碼人地個look做到足全部油頭，但呢條友仔又金毛長髮好唔專業

去gary 個間好過啦

gary
佢個間條戴帽mk 好on9

你講得啱丫，做得 baber 大部份都係對美髮冇乜美感同觸角，所以好難整靚人，chemical 方面做 junior 時又懶學所以要焗住要玩 men cut 一日咪青咪到黑。

笑到仆街 2:07-2:10 好好地 幾靚仔
剪完立埋之後 變無頭髮 既bb 咁
柒撚到 個on9 豬肉佬仲篤撚住個個 上撚到頭頂既開叉位黎講
認真癡撚線 邊啲傻鳩會去搵呢條豬肉佬剪

豬肉佬😂😂😂笑死

完

where have

好貴
得速剪高汁

有幾間其實幾高質 但真係幾貴同愈黎愈多廢barber shop

有咩分別

去開上海鋪剪

以前9cut唔洗100蚊

有無介紹

以前890 88蚊。當佢速剪
依家不了

條友剪完之後笑得好格硬

依家間間at least 300蚊真係

300 蚊，速剪模式既唔知叫咩店好

Agger

去開北角上海僑冠理髮店，連貼士百二三左右

咁有冇邊啲係冇伏
唔識嘢但唔想做水魚

開名啦

890 brother

「依家d」結果淨係針對一間

講左一早，洗唔洗因為串錯同你道埋歉？

講緊我剪過最離譜個間

呢間余文樂都去剪 其實實在如何？？

覺得真係濫咗啲

等下就會俾市場淘汰

好似珍珠奶頭咁
搞gimmick 野不會活得久

呢間咪上面豬肉佬果間 淨係知好貴

條仔前世做錯啲咩？

有圖自己冇撚眼睇咩，仲要問人點， on9 得可以真係，即係比埋你試食，仲要問人好唔好食

到底呢d鳩剷潮流幾時先係香港完

我都係剪50蚊快剪

已經好好👍

我都想😂😂

巴打，唔好咁嬲住 咁睇圖又真係好難知係咪真係好，人人不同

最戇鳩係喺英國barber shop 係cheap 過salon
好似早排百佳定惠康入左啲垃圾sainsbury 餅乾都要做宣傳
香港人真係好撚奇怪

英國真係平

香港夠敢死搞gimmick 收得貴過人😂

Barber shop 真係周街都係 根本就係好撚cheap既地踎飛髮鋪 好似村屋果啲咁
打住個barber 名話自己高級就好似鬼佬著住件大地牌覺得自己好撚型咁

咁講，倫敦周街都係既剪8-9 quid，真係手勢好既最平都27 quid，再好都35-45

呢樣真
仲要調返轉歧視salon

見到話tb都個邊間

其真手勢真係剪得一般
但又唔知去邊剪，屌

好似 GTA 入面嗰啲噉 ?

金毛同TB 真係食屎

旺區地舖果幾間收得貴無計 要交租

又唔似salon主力搞highlight colouring 電咁好油水

但開係元朗天水圍葵青up dup商場都兩三舊水真係唔知憑乜

上海舖咪得 一樣啫

大把傻仔送錢比人洗

on勁 上海舖收$70剪到barber shop啲髮型啦，剷青偷薄洗乜$300

唔偷簿架 幫人留到個頭勁厚
仲慳返d 力水👍
純剷青$300

其實有Freudian slip 好正常姐
咁介意既，同講返聲sorry🙇‍♂️🙇‍♂️

平時去開彩虹邨間華麗剪，剃埋鬍都得，又修埋滴水加埋唔洗一百

巴巴shop

babie shop
剪埋女人頭
d 女人又on9, 去返salon 咪仲好
女人走去單剪做乜

你唔俾係tom boy

其實留返錢去支持下d 伯伯仲好啦
手勢一定好過"巴巴"
又平，唔洗做水魚

跟本barber shop係復刻版上海舖，況且人地上海舖都未汁，去barber shop嚟做乜

咁個tom boy 又幾feminine
唔笑d 巴巴剪女仔頭囉

荷蘭間schorem 係不設女賓部

香港好多人呃飯食

香港新界學人收個價錢同schorem差不多

之前去9cut 個丫Ryan都幾好，後尾比個懶型鬍鬚仔剪，好撚求其，依家仲要$280
點知去荃灣河背街後巷剪，完全一鳩樣，仲要$60包埋剃臉同鬚

實嘗試就發現自己做左水魚

都係剪過$150同$180
依家仲要$280
你試過比上海師父拎佢把刮鬚刀刮過塊面就知道返唔到轉頭，好撚舒服

修返啲爺爺年代嘅鬍

只需$80

等睇珍珠奶茶事件
一開始係咁開，後尾執到得返幾間

去開北角冠橋，不過唔係個個師傅都掂

有冇人知可唔可以搵返指定師傅

起晒鋼個d 好多自我保衛機制
勁嬲
幫我剪個個巴巴唔會呃我架！！！

咁我信有啲barber係有料嘅

Sorry can’t afford

係

講真, 性價比黎講一定速剪>all, 不過前提要揾到個正正常常既師父, 如果唔係

最簡單，去d 地方多速剪店既地方
最貴個間行入去
50~60 蚊佢咁多對手都敢收佢一定有野令佢企得住腳

尖沙咀剪過一間新開 唔錯

叫咩名？

係美麗都

以前係外國剪開一間 剪個頭會送啤酒

Barbarian shop

香港barber shop裏面好多所謂既師傅
其實之前係喺salon到做junior 但捱唔到去學剪果part 所以自己走左出去做

佢地染髮 電髮 理論野又唔識
咁洗頭又洗到厭
咪自己睇下片 上下工聯會d課程 識用電剷剷下青 剪下個頂
咪話自己係barber 出去barber shop做囉

所以呢班人咪搞到香港barber shop嘅質素咁差

另外 barber shop既髮型 我估九成salon既師傅都識剪 咁當然剃鬚洗面嗰啲冇啦

我覺得速剪佬仲好
起馬個人經驗係

間890 ,我仲剪緊個時都聽到肥仔自己話自己自學啦屌

59個mike都好似睇落幾好

貴到仆街

幾錢

4舊幾5舊左右 唔記得

佢間鋪咁正，又有手勢

890個logo抄人哋日本mr brothers cut club

佢日頭做salon夜晚番去做barber

但全香港手勢最好應該係adam 同Don

2xx 係尖咀d salon大把好cfu
>400比人剷個頭仲要一月剪一次, 覺得好唔抵, 唔識欣賞, 不了

上海舖其實就係以前barber shop傳入香港，再加入港化左嘅野

加上剪左九幾廿年，唔會差過呢d巴巴shop

Salon師傅係識剪但係啲工具剷唔到種fade

冇撚有錯
所以速剪佬一定識剪仲要剪得好過巴巴
只係panasonic 剷係唔會剷到個d skin fade 咁解

佢地每幫一個客剪完頭髮都會影相
小朋友都唔放過

如果香港barber水準參差
Salon 果d stylist 水準一樣唔係平均
佢地主力係做chemicals搵食,成本低,利錢高
你又染又電既話分分鐘free埋個cut俾你

以前我唔識野去一間旺區salon剪pomp, 個stylist水鳩我話我頭髮彈，要電先整到。但原來佢吹頭又唔識，打底又唔識，一味剪碎落泥鳩噴spray 梳又唔識用，唔好話razor，仲要剪剪下走去教格離個junior 做colouring 之後就無再去
我之後去既barber shop/上海舖剪都唔會剪剪下走左去

其實都係既，barbershop 起碼唔會剪剪下走左去幫第二個剪，但香港barbershop太貴

Salon師傅d工具點解鏟唔到fade?
剷fade正常用clipper就得 clipper周街都買到
技術好嘅師傅 用一把梳一把鉸剪都做到fade

天一？

skin fade 真係唔得

係😏 jj

繼續喺度懶有態度囉鍵盤戰士傻西瓜

講落有啲唔對路,
上次去bullclub係女髮型師剪。。。
然後。。。

一街都係brabra頭預左㗎啦
大家都係跟風

人人都有slip 架啦。冇讀過書唔知係咩唔怪佢
同埋佢千奇咪撚講錯野

你話chemical成本低 利錢高
照你咁講 barber剪頭髮 直情唔使成本添 （鉸剪電鏟 除外）
咁其實好多行業都係技術先值錢

另外你話salon嘅師傅剪剪下走咗去 其實係好正常
因為佢哋有另外一啲客可能做緊顏色或者電髮
佢哋要去檢查一下個軟化程度或者上色情況
而且要照顧個junior學習程度 唔係淨係做客就得

咁當然有部份師傅都唔識分配好appointment

去尖咀salon見過唔少師傅用鏟
技術好嘅師傅你有要求就整到俾你架啦
你叫佢用鏟佢仲開心添呀
啲所謂油頭同salon剪開嗰啲比濕濕碎啦

岩

九龍灣多唔多？
一向去開QB但唔識同佢講點剪，下下都係剷兩邊留頂

唔多人係靠技術
好出名個d 將幾百至一千剪一個頭既大師係有
但一定唔係普遍咁
至小依班巴巴冇咁既料揾依d 錢
一般salon 一定係靠chemical 揾錢

比相就ok
講真，剷青頭真係對飛髮佬嚟講係basic 野嚟
係依班巴巴佬搞撚到咁柒

890啱開個時剪過ok 但自從比過金毛剪過一次之後就再無去過 條友真係唔識架喎

個條死傻閪，夠膽死問我咩係綠豬？？？

Barber shop個定位根本就係低過salon
黎到香港加個英文招牌就變上菜

裝修到工業風咁又收貴d

大家想唔想好似我咁撚型呢

百一蚊洗剪吹
唔洗預約 唔洗等位
三四個字就搞掂走得

同佢講多兩句就知中撚咗伏 真係屋村salon level

葵青撚想問係河背街邊度

同你講d 咩

Don好似去過荷蘭學，前者多客到爆
佢地徒弟點就唔知，無正式比佢地剪過
其實又唔洗太刻意踩salon/barber既，大家玩既野唔同
我自己有時轉look所以兩邊都有去，自己結論覺得青位同漸青位barber shop好似好dd但剪texture就salon好d
正常salon而家應該兩舊起跳？旺區可能250-300起跳
我屋企人話起外國靚既barber shop都唔平(我諗應該好似salon咁有平有貴掛)
坦白講搵一個岩心水既髮型師/barber好難，平同貴好難去量度，畢竟都係人地專業/經驗，當然而家都好多出黎呃飯食啦
香港就咩都屌一餐嫁啦，飛輪海頭又屌，油頭又屌，all back又屌，buzz cut又話你唔係鬼佬，undercut又話你Mk

肥仔，你咁撚on9 是但蚊d salon 仔嚟鳩剪已經知你個人鳩冇撚再幫襯過你

9cut呢間點 成日聽人吹到佢間野 d人好勁 拎哂獎咁

之前都想試但怕剪到阿叔咁，最後唔敢去
前果排屎忽痕染左髮，而家去番salon剪

我睇相覺得剪出黎有少少兩頭唔到岸，油頭得黎又會搞下花臣咁

執柒晒佢啦屌

好似成班mk圍威喂咁 ，無乜好感
如果我要剪油頭，唔會去9cut囉

茶餐廳制服

依個都係好撚黑人憎既一樣野
咩張梁記個d 又係
同個mk 巴巴係到yeah 唔知yeah 乜春
其實好柒

係太多學藝未精做柒左個market
你有adam咁出名收三四百甚至八百都冇問題
但好多岩岩先學剪頭髮
連d分界fading都做得唔好學咩人收三四百

我講既成本係時間，租金，人工同地方 唔係材料 你理解錯左

一個熟手stylist搭兩個junior 兩個鐘做到起碼四五個客 每個執三四百座底

我剪果間barber shop 快極都50分鐘 由洗到吹styling都係果個人都係收兩舊幾水

Salon主力幫女人做chemicals搵食行內公認架喎 齋做一兩舊水cut 交租都唔夠啦 我完全明白呢點 但我鍾意俾人專注咁serve多d 所以我都唔會再去salon

Salon同barber shop服務target唔同 無話邊個可以取代邊個
但想剪classic野, shaving/beard trim既話完全唔需要考慮salon,個skill set完全唔同

有錢就去adam 甚至mandarin, 要平去上海舖一樣得

要colouring 電 咪去salon 但其實有d老一輩都會去上海舖染黑同電髮

試過比巴巴開界開到勁粗

剪女人頭嗰間barber shop係邊間
真心好7

890 brother shop

謝謝
油頭同剷青頭係咪兩回事？我睇完啲片覺得啲fade同界位修得好靚，如果我google, 英文打咩先有圖？

屌，試過比濕鳩barber鳩開界同落泥+spray
學藝未精果part好同意，不過有部份salon都係咁既
只不過barber shop呢幾年無啦啦興起，特別引人注意

好多salon都唔係一兩百啦
而家都接近三百起跳喇

有啲賺到開埋分店添
你睇你班香港人啲錢幾易賺

其實冇咩油唔油頭
只係all back 嚟，but 你用pomade 個頭就好shine 咁先叫油頭
一般你剷岩個青位（姐係不太低又不會高到變到隻角冇左變左圓邊） ,comb 完之後都做到同一樣野

冇計
起晒鋼個堆傻閪咪最鐘意送錢比人賺
係喇denial 緊喇

油頭只係一般人籠統講法 得台中港先有呢個term
以下全部都可以叫油頭

油頭又未必一定鏟青
睇你自己想點剪

你班友除左呃錢仲識d 咩？

最底果個頭
拎張相去qb house都剪到

仲要fade 到斷晒層，分分鐘QB 仲好

兜到咁7不如唔好兜

阿巴巴，依個fade 窩

Freudian Slip,sorry
你千奇咪打錯字

巴打你剪開邊間兩舊幾水呀

如果唔係市區港島個d
一般salon 真係200 幾

咁香港有冇barber shop係兩舊水左右？
遲d搬返香港，唔想剪三舊水一個頭

890 ,59 個d 咪200 幾
不過salon 仔嚟

Goodman, Lwd, blackcat 正價都係兩舊幾
仲有兩間收我熟客價 正價平幾十蚊

本身個人柒就算啦

好多人以為去巴巴shop ,個人就型d

我都係剪goodman
Sam剪得唔錯

笑死咩漸變都無 一野剷曬就當係

成班金鐘連登仔學人講髮型，你地夠僵入去間barber shop先算啦，成班米6毒撚

追post 啦
大扎巴打好清楚同剪過都唔出得聲？

條傻鳩咪又係金鐘連登仔

睇到佢地係度圍爐自high all back油頭

成班自high 真係好柒

張粱世sale brosh 條片又係好尷尬睇到

而家280

可以要求要老闆？

Handsome factory中環店唔錯
至少我搵開幫我剪果個剪得好好 又有心機 其他師傅就唔知了

依家剪果啲barber頭就真係得淡笑喇
十個有九個都係柒，人剪佢又剪

如果你係好啱油頭去剪無問題

長知識了

不嬲都剪開速剪算尻數
無諗過比三百蚊都可以剪到上面咁尻

根本就係早幾年d all back風潮引申出黎既鋪頭。
brian仲要話唔係潮流而係文化，真係得啖笑。
如果呢d係文化，係十幾年前又唔見d後生剪油頭
根本係晒9氣

仲有油頭真係要夾個樣同面型。
好似brian咁，本身佢髮量算少，仲整呢d頭簡直係自暴其短。成個感覺就好似d粗獷大漢咁

有冇巴打可以講多啲僑冠好有興趣去

Barbershop, one word

Baber 如果要讀出黎點都係讀做悲ber啦
英文咁屎做乜唔講返中文啫你

屌我平時都係擺低40蚊去速剪算
剪得好睇當bonus，剪柒左1個月後又一條好漢

btw 上面講果嘅上海理髮又有少少興趣試下

真係各花各眼！我覺得剪左好睇過之前！

邉間咁巴閉？我剪過一次速剪 屌左出黎！以後唔會再去

barbar shop
salon
10min速剪

有咩分別？

唔係salon出咁barber係邊個黎 石頭爆出黎

認真，你做樣野唔係要有返個d 專業知識咩？
salon 同barbar 剪個approach 同techinque 都唔一樣呢。依家就你講緊是但蚊d 做salon /做洗頭仔未出家既人，呃飲呃食

偽巴巴

有得洗頭

Bay
做咩姐你沖出嚟

估
做巴巴都剪番個巴巴cut啦！

唔係喎！睇睇下又幾似

又唔好笑9人油頭唔好睇， 我覺得重點係個fade到， 剪到個靚既fade, 都唔一定咁死要梳分界油頭既

我搵開59 Kithl剪！真心靚

你啱

串到

咪就係咁痴線,明明有D 60-80$既上海鋪做到同樣既野,人地經驗手勢仲要多過你,好過你.
做宣傳搞到好似好特別咁,就貴人地幾倍.
人地60-80$快靚正.依家幾百蚊去剪個偽上海頭.

依家廢事出街剪,幾百蚊買套野番屋企自已剪.
自己剪到出事都係自己既問題.

Bullclub $230 , 初初開剪過一次
佢話以前係觀塘間neighbour 做
麻麻地

係咪果個Frankie??
唔怪得咁熟
響觀塘俾佢剪過一次
廢撚到
好難怪香港d barber 會俾人屌廢

其實樓主乜撚野心態 睇佢幾個po 都追擊"barbershop" 好老實 各有各特色 salon 玩留長果d barbershop 玩fade 剷青 同埋剪頭髮都係人夾人姐 就算係salon 都唔係間間好 我自己剪salon 剪左好多年都搵唔到一個滿意 反而barbershop 就幾好
你咁鐘意速剪你咪去飽佢 為反而反

係frankie
剪得係有心機想留客，但奈何skills 真係唔得

依家唔係屌緊油頭/barbershop
睇清重點先
係兜友呃飲呃食，不學無術

咁 salon 仲多垃圾喎 仲多人呃飲呃食啦 你唔講？
速剪夠係d 不學無術d 人去鳩剪啦 你地又吹奏？

澳牛侍應扮巴巴

你繼續剪巴巴shop啦

樓下你下次都係叫返髮型屋算啦
唔識英文又要學人用 用錯晒

嗯

其實英文差，不妨打中文
無謂弄巧成拙咁柒

係喇係喇

之前係n記搵過wilson剪幾好，但剪完一次佢就走左

都幾慘，以前個心態都是同d 護巴巴shop 阿babie 既人一樣
望到d 唔肯改變鐘意做水魚既人，真係

都幾on9
人人都有slip 架啦
廣東話都會啦
好低質，比人講中左唔開心 變左由討論髮型變左針住英文

乜野理解錯左 係你自己話chemical 成本低
材料唔係成本？
你所講既成本 salon要俾既一定多過barber shop
你都識話有junior啦 佢地都係成本

barber shop成本更加低

barber shop個定位就係要快 50分鐘佢幫你𠝹畫？
salon洗頭都15分鐘啦 又要沖水 剪一個頭1hr走唔甩 又有野食有野飲 呢d唔係serve？

而加d barber shop根本係salon人開 係到搞下噱頭
有d salon人淨剪收200 去到barber shop做可以升到收3xx
所以d人食住個風氣 越開越多

專業d 啦唔該

冇撚錯

其實而家分界都唔係好興了
黎緊都係興啲smart style多啲
同埋啲人成日話速剪好 快靚正 無錯係快
但好快要再剪 因為佢地起青用刨
Salon/有學過啲好野既師傅係會用較剪推左先
咁生番出黎就會smooth d冇咁鋼起
起碼keep到多2個星期而個型又唔會柒
點都好 每個人都有自己選擇權
以上只係個人觀 不喜勿插

以前係uk剪開barber shop，見到香港個d barber shop 就不了

利申，我就寧願去快剪 or 普通salon

屌，中間果兩個

睇咁多次都咁頂癮

越南服務好好

上面有人話好睇
比巴巴剪到腦都洗埋

痴撚線架😂😂😂

其實barber shop個精粹係男士美容 同埋要識剪個fade 屌佢老母 香港barber 冇人剪得好 漸變個層次好撚差 d客又唔識睇 以為剪得好好

斷晒層

茶餐廳伙記...

阿仔，今日食咩阿

其實去個工聯會學剪一剪，買啲好pro既剷，再上youtube學油頭點剪，同人夾錢開都可以呃人錢啦

斷層既話，感覺好老土

唔掂 我去過 我唔洗睇佢側面已經知道個fade炒左

剪過fox and the barber
去過Handsome factory淨修鬚
2間都唔錯
樓主間890真係算9數

又斷層

乜唔係靠張櫈左擰右擰剪既咩？
屌你老味加張櫈仔加高幫人剪7到無朋友

我之前搵呢條友剪 係中環 佢剪得好 但收得貴550

所以而家都去返彩虹 今日又去！

Fade?

冇眼睇

有無靚既fade參考下？

睇上面啲相笑到仆街

你覺得材料成本貴過stylist/barber人工租金成本既話你咪岩囉 洗頭仔人工你都知幾多啦 再講我去過既Barber shop一樣有野飲 酒都有添 你係唔係肯定間間salon 都有野飲野食？

Salon 你去劈場淨洗剪吹一樣好快走得
一個鐘剪？幫你界畫？barber shop唔洗洗頭吹頭沖水？

Salon 兩個鐘至少夠做4個電染 一個收400起跳都1600
Junior兩個 兩個鐘人工夾埋300蚊好未
一個Stylist走黎走去 兩個鐘人工200好未
未扣材料錢都有1100淨

Barber shop 俾盡你有心機剪既45分鐘一個客 收300
兩個鐘兩個半客 都係750
但barber人工都去左200
淨低得550

連會長都話要搵錢係靠chemical唔係淨剪 唔知你仲係到拗乜

蒙娜麗莎 定僑冠好?

真係陰撚公。

原來打2份工既 好勤力

爸爸shop

Went to this so called 'barber' shop a few years ago, they don't even can make those sideback hair cut after I visited 3 times. I gave up and then went to a normal salon and they can do the same thing with half price and I can comb side back and have clear lines without any problem.

再細分分仲可以分到廣東同上海理髮。利申外公生前三十年前開廣東理髮、三十年前每個星期六小弟幾歲大已經在理髮店渡過。

以前學師、浄係磨把前同剃刀都要學三年。

Menclub youtube channel 果間'Barber' shop 當笑料算吧啦。

香港人最撚叻真係搞gimmick 野
但又食中條水，好多水魚願意比人水
仲大大聲

巴佢老母咩
咪又係剪頭

不知所謂

我用返亞洲人舉例 第一個low fade 第二個medium 第三個high fade

條界更加不知所謂

咩界 條河黎

個個以為睇油頭係睇個頂

又唔洗咁勞氣
市場決定一切
潮流過咗自己少咗人剪
咁就淨低啲死忠
有料既師傅自然留低

一間鋪入面既氣氛俾既感覺都好重要

等睇d 友收皮😂😂😂

摩西

樓主完美演譯1999

得啦叻喇
繼續Denial 啦

巴巴剪得好撚好

咁你個傻仔話salon冇serve丫嘛 咪俾d例子你

仲有劈場唔好黎講 不如講埋後巷果d

你話2個鐘做4個染電 就知你係劈場做開/剪開

barber shop好撚有良心呀咁 2個hr剷2個青 但賺咁少
所以咪好快執

係咪？

強而有力

你係咪文撚盲？我話想要專注serve唔係剪剪下走左去 你講乜鳩野飲野食野呀 九唔柒搭八

仲有 你去高級少少既salon就唔只400電染剪呢個價啦傻仔 屈我做洗頭仔飛髮佬轉移話題無用既

唔識英文, 中文係咪
公廁頭專門店？

巴巴專門店

同埋d TB 叫自己乜仔乜仔好撚嘔心😂😂😂

笑到收唔到掣

屌你老母，成堆阿姑做巴巴
唔好咁撚樣搞啦

基整剪功都唔合格，有咩資格去做巴巴shop

基本

其實salon 都會幫人剪 fade ,睇stylist工架咁解
我去開個間都見唔少stylist幫客咁剪，長做長有

條界闊撚到
佢頭髮長一星期左右包佢屌晒老母
條大坑生晒d雜草出黎咁

你講d野都冇意思既
又咩400蚊 又咩150蚊
hk barber前身咪又係做salon
你問下你自己或是你個barber係咪
唔同你爭論

我起佢138果時開始剪，剪到佢變168。
跟住新年前加到238，我當新年前要加價過年，咁OK丫。
新年後再去剪，諗住佢變返168啦，屌你老母仲係238。我剪埋果次238後，永不錄用！

重點後，先前有個full slave tattoo 嘅剪得真心唔錯，但佢又唔做，跟手另一個廋嘅帶眼鏡嘅又剪得好有心機都唔做。

黎左幾個濕鳩呀叔，又金毛又盛，明撚顯就salon 佬。單剪佢都夠姜收238，佢真係當人傻閪。

變咗恥笑post

同「老豆老母，阿哥細佬，條女條仔，人人都係食神」一樣 阿豬阿狗都可以做巴巴

同你計下數又話無意思

會長都話除非你剪一個頭500蚊up甚至更高, 淨係剪都有唔錯既收入
唔係既話一般salon一定係靠chemicals維皮而唔係單剪頭 係得你不願面對salon既stylist寧願做10個chemicals客都唔願做1個haircut

你又死要拗 都唔知拗乜 乜鳩野良心 好快執 九唔搭八
都話salon同barbershop唔同target audience
要剪classic cut要wet shave要razor fade, 去salon俾到我咩? Kim sir都無啦
要漂染電咪去salon囉

水準正常既barbershop無做chemicals兩三百一個頭剪你45分鐘 我覺得無乜唔合理地方喎 比較貴又口睥好既adamchan都係320(你book到既話), don去過荷蘭學師又係320包修眉
LWD都係兩舊水洗剪吹一樣唔差 係唔太就腳 仲嫌貴咪去舊區上海舖

見唔少人自己唔襯又要學人剪 又唔識溝通又求9其搵間濕鳩BARBERSHOP送錢俾人使
剪完又呻伏又呻貴

仲有我剪果個barber前身做sales 之後自己搵MODEL搵師傅學師點計先 不過你都實話我老吹架喇

睇得出你一定係終身做同一間公司 至死不渝果隻

有冇人試過handsome factory
我之前剪開個間係觀塘搬去尖沙咀就加價
反正都唔平 想要間出名D

咁樓主依家剪開邊間 或者有邊間推介下

回應左會長條片先表演精神勝利法啦

貼張鳩圖又唔識駁
child登

話你1999，你就話我denial
我同意你既內容，啲所謂髮型師好多都冇料
但你啲組織能力無可否認係1999

想剪呢隻頭又想平 可以係邊剪
其實老伯伯果d上海理髮得唔得
plz

不如介紹下 邊頭仲有傳統上海飛髮鋪？
細個跟呀公去過 係 佐敦 文英樓個頭
不過應該無左啦
支持 真正 老鋪小店

我轉左去速剪，耐唔耐先去上海再剪下
地點就不講了，唔幫人賣廣告
但可以話你知去barbershop真係揾笨

認真，執到得返好小

香港salon d 髮型師 唔識玩pomade 立頭 剪就應該差唔遠 可能無日日用剷個班 剷得咁熟je

忽撚大左？

尖咀去開邊間好？ 尖咀都好撚多 有一半都垃圾
咁當然都好過旺角 新界啲鬼場

你唔指撚住比佢睇 你牆上面個隻就係豬呀 矇撚

呢間垃圾又想撈埋salon果範

收千幾 憑咩？

Don 睇過啲髮型 都好襯客人 觸覺係幾好
但Adam 做fade 好到家 睇黎都係adam老師父 好啲
但相信Don有一日超越到 佢立得個comb高啲 好睇啲 個人覺得

呢間890原來咁出名

掠水

想食兩家茶禮 睇佢改名都唔加Barber就知

嘩，愈黎愈過份啵，好心就咪撚叫barbershop啦。

條片係同速剪比較 你拎黎講做咩
而且我冇反對salon係主力做chemical

你所講嘅髮型 salon都整到俾你
正統salon嘅髮型師係全面嘅
當然而家都有好部份髮型師係唔掂啦

我一開始就係針對果d冇料既barber
有學過野有經驗既barber我當然尊重
就好似你話既don咁啦

但係而加hk barber shop十個有九個都係學藝未精

所以我好希望香港政府會管制美髮業
係外國 所有髮型師都要考牌
唔係好似香港某啲baber咁 話自己係就係

佢真係無叫

做個colour 成千蚊

係喎 商品說明條例

叫Brother

890 brothers Shop

好撚醒

又好似係啵

唔係 個個都岩剪油頭架 大c fu 呢到係亞洲呀
屌你 用佢standard 個個剪鳩完都一樣頭 成個斬叉燒定斬豬肉 咁就最撚好 以自己個套 黎批死哂 所有其他style 好彩日本仔唔係好buy 外來文化 唔似你啲 黃皮白心on99 問佢係咩人 自己都唔知 雜種仔

Yes 見過啲fd d fd真係好柒 好撚想po 鳩佢上黎

其實咁講喇 男人上到咁上下年紀 就想簡簡單單乾淨利落 日本男士都係一樣 你睇木村都剪短咗

片入邊條友講嘅嘢錯唔晒 不過唔適用於後生囉
後生細仔可以玩多啲變化嘅時候就剪油頭剪到尾咩

同埋有啲男人嘅話題 講真 後生都未必啱聽啦

N鄰同8_0有親戚關係 業務就無既
N鄰以前都幾好 但愈請愈唔掂d手勢
外型就似返個巴巴

8_0 以前天1店四眼哥同有tatoo S哥幾好手勢同有心機，但兩個無做後就無去 睇佢新請返黎果d

去過以上兩間，呢家去返QB剷 或 去下salon搵d妹妹仔洗下個頭好過啦

最強最難忍笑片 我反而覺得最難忍係豬肉佬冷係pro
好撚認真咁講翻佢點解咁剪 點立個到 屌
笑到標眼水

紋身一樣係

幫豬肉佬剪果個BARBER 講D英文好夾硬好口疾疾

仲要醒多個造型俾佢 又攞多pat蠟再係咁扯佢d頭髮

d 巴巴自己會叫自己做巴巴shop, 但名就改brothers 水鳩你地

Don 係幾好
去過澳洲一年同埋荷蘭學師

我都有剪過steven, 真係有心機。當你friend 咁但唔係圍威喂個隻feel

幾戇鳩既人 先會去

當自己係hair culture ?

佢都on9 佢自己中佬 就fix死哂 其他所有style
呢種人正撚屌 咁全部一樣頭好無？ 自己間鋪sell呢種髮型為主 仲講得咁惡咁威 戇鳩
日本點會個個都剷青 咪搞笑啦 係香港玩潮流je
咩風格 文化背景 乜柒都無 係柒啲既 興咩做咩

其實係咪玩鳩緊佢炸

well said
雖然我鐘意all back 既髮型
但好似d 屌撚咁係唔柒係都話all back 依d 先man
十分on9
我去日本冇撚見過人all back 剷青，不論東京or 鄉下d 既地方。反而我去到應該比人當異類

依班大嬸TB頭想點撚樣

死肥閪 真係帶頭Fusion 架窩你

其實亞洲人髮型真係好大程度同氣候有關
星馬泰越鏟青普遍情況多好多
而且果邊D BARBERSHOP平超多

講緊吉隆坡只係幾十蚊港紙，仲要係真係剪得好

但佢地唔用pomade 的
骨仔對佢到底已經係貴到仆街

好有打手feel 係咪呢排生意差呀? 利申成日去剪呢間野, 每次都好滿意

香港得主流 興咩就係王道 你玩其他野 就異類
咁多年都係咁 好撚柒 呢個根本就係mk精神 mk 核心價值
''跟風''
有好多香港人 一世都走唔出呢個框框
最緊要人地睇我好 人地點睇最重要 唔衰得唔out得
好驚人笑 ， 屌 辣殺
淨係識吸納人地 成左型既野 一fall out 主流 就怕柒左
好撚on9 真係 已經無左接納多元文化 既環境
無啦

香港中間位 但唔覺得熱到 要同東南亞一樣

on9 ,我幾時開其他店名？ 我亦之後都唔會開，放心

佢改名叫salon都好滿意架

但掛羊頭賣狗肉呢

愛群理髮，上海理髮店

白牡丹上海理髮廳

有無屯門友剪過智樂個間港燦barbershop

Bra bra shop

有邊間介紹

冇人剪過FOX ??老板剪既話都好掂喎

香港d 呃飯食既bra巴shop仲生存到真係多得班on9仔爭住去幫襯懶有品味

屌你老母照下鏡睇下自己個樣先啦
五官又唔撚係深
頭型面型又扁又大
剪完成碌柒咁仲以為自己好型

望下人地鬼佬/明星咩樣咩條件先carry到啦
有人地咁既樣咁既條件 走去學人玩油頭allback

唔講，只可以講速剪去d 正路d 收貴dd 肯聽要求既
同埋上海伯伯一撚定好過做水魚

睇我幾撚型

連續打錯咁鳩多次
柒少陣好冇

嗯嗯，叻喇，討論返髮型先
字同頭髮係冇直接關係
依家講緊頭髮
唔好偷換論題啦
你可以開個post 屌人打錯字好on9
我入嚟同你道歉

如果用我打錯字嚟覺得我我講既野on9
兩者之間冇直接關係
係咪講中晒又博唔到

上海鋪剪，55 蚊
自己諗巴唔巴巴

肥仔，個時見你88 蚊，當速剪
到138, 168 我都剪過
到舊師父走晒，見撚住你係隔離鋪蚊撚左個TB 剪salon 既嚟就知你條友奸
好依家請埋堆垃圾salon 師父同阿姑扮巴巴
仲開明正大搞撚埋salon
訪問又屌d 人收得平唔尊重乜乜柒柒
大撚把收得平剪得好撚過你阿

邊間
就腳既話當速剪都抵屌

Barber, Sure?

元朗，唔開名
細鋪唔出名，費撚事比人話打手

最尾嗰個完美暴露哂缺點

額成尺高 重有側邊起角唔係修貼

一睇以為係光頭

阿豬阿狗都剪

Ok
不過同意油頭好難carry
我亦都未有一個好滿意嘅髮型師

認真，試下上海d 阿伯先
人地學師剪落咁多年。屌打d 巴巴
係後生仔唔信佢地同埋開始多花臣同salon 先令佢地收咁平同愈來愈小

啊7 聽佢講會自己開鋪 有佢電話可以聯絡下佢

佢唔係整拉麵炸咩

自己搵佢啦

佢係咪同肥仔有d 咩內幕所以唔撈😂😂😂

今日先行過一間舊式樓上鋪，剩係serve 女人
同埋好多按摩地方都只招待女性
公平d 啦

你說得對

8_0 卡片果個no. ?

其實佢又剪有心機 又會教你整同比意見
我用開藍豬 係佢叫我試江獸 話我個頭可以令d
我幾欣賞佢剷 真係佢一走就無去
起碼佢有比意見 又唔會係咁叫你亂買野

依間又係
擺嚟做咩，狗咬咁
同埋成日同gary 係到圍威喂，好尷尬

佢好好，就算whatsapp 都當friend 咁教你野

係啊 佢走左之後我都無去過

有 我剪開 不過睇人 之前有個英國佬叫Alf 佢剪得好 而家佢走左 其他唔掂 不過我個barber 下個月過去Fox做 佢好掂

初代藍布師傅阿7 steven

.....問下都唔講
Pm 講我知

岩岩去上海鋪剪 真係比你地累死 上海鋪都吹奏 我又咁on9 信你地講 兩邊同後面剪到一忽忽 跟住立即狗衝去速剪鋪補救 而家先叫到自然d

Ching咁唔好彩 邊間呀

我都上海剪完窩，相都po 埋
你唔好彩

唔係似上海鋪就係上海鋪㗎 你邊間啊？

係咪當左舊式阿姨髮廊係 .....

彩虹個間華麗呀 之前其他post有巴打有報告 講到幾好咁

有冇相睇下？

唔識up 總之就好柒 比速剪鋪個姐姐問： 搞咩黎呀？你自己剪呀？一忽忽既？

咁真係唔知
只可說巴打唔好彩
如果你剪個姐姐ok, keep 住去個到剷咪得

頭2 張圖仲衰過d劈場$100剪出黎既頭

家下搞到barber shop好似姐係（扮）鬼佬版上海飛髮鋪

上海鋪咪即係中式barber shop
全套野都一樣咁滯

其實我想問下班學藝未精嘅barbers點解唔入上海鋪做？

人地撚收佢咩

仲有無多啲作品？

作品

ig:890 brothers shop

連洗頭都無

Fox and the barber？

我都係alf剪過 掂呀

不過上海鋪好擔心佢哋啲剃刀清潔

所以我都係剪番樓下個salon cfu

痴撚線，跟本係剷光，邊撚到有Fade

Btw fox and the barber個老板娘對波幾大下

元朗果間？

屌

又有素材

一啲漸變層次都無，成班呃飯食

四方頭就咪撚剪啦，擸完江澤民咁...
有個同事又學人剪... 長左d毛毛又唔剪，天生冇鬚根留到成個咸濕道士咁....頂頭盔臭撚到自己都頂唔順，頂野買撚左皮內膽...又無得洗... 我係好撚虛偽，見親我都讚佢型嘅 .... 其實亞洲人好撚難handle呢個髮型....

試過一次太子N鄰, 洗頭無床, 係上海鋪烏向前洗果種, 洗到成塊面濕晒 不過剪算ok

有無人去過佢觀塘鋪, 想知佢係特登咁整定係純粹太子果間無位

乜撚野巴巴shot 姐
未有呢個潮流前咪又係香港salon d 飛髮佬
著件伙記衫裝修潮少少就叫巴巴

我都試過上海鋪中過招
其實好睇c fu
不過僑冠係可以放心嘅
吹頭都好掂
不過過唔到剃刀嗰關

間野垃撚圾。屯門barbershop 嚟講，lwd剪得最有心機最靚

佢啲面口根本唔適合油頭

觀塘果間都係咁 但舒服d環境
呢間比我要去都會去觀塘 太子不了

大埔廣褔道嗰間barber shop又係垃圾 搵埋啲講廣東話都講唔正既大陸佬黎剪髮 中撚晒伏

同個葡妹走左佬

試過去qb house叫佢照住剷一樣得
你自己gel返起咁解

冇撚有錯。d 傻閪繼續巴巴囉

你揾個有心d 好小小既飛髮佬都剪到依d 啦
basic 野拎鳩嚟當上菜
同埋話咩45 mins 係咁雕花咁雕
大佬，marketing 嚟炸
仲有，45 mins 考試係咁樣？
15 mins 窩正常係要

出現了

唔好踢爆人啦

有無元天屯好嘅上海鋪介紹？

天冇，屯唔知，元就得1,2 間架姐

剪過lwd, 覺得正正常常，仲諗住貪近試下喔間

冇鳩紳士 ... 正 ...

唔知似乜

介紹下好嘛ching

無剪天1後，我去港燦剪。
港燦100蚊算係咁啦

師兄搵邊個師傅

鳩up當秘級

字都唔識串走去串人仲要死雞撐飯蓋 你就真係得啖笑

又係依d 傻閪，比人謂到冇野講就講字
你老母，你剪d 巴巴冇一個讀得岩架傻閪，咪撚柒剪丫笨柒
唔閪識野就話鳩人撐
唔好咁陰鳩公啦，比d point 啦柒頭

你老傻閪，應該係個d 剪撚完個頭光鳩晒出嚟之後死要跟住剪，又鍾意送錢比巴巴洗個d 人
走啦你，捉字嚟做自己point 好撚柒
出唔到聲唔人枝刺吉撚到肉就偷換論證
好撚柒

捉字專員

人地講A, 佢就講B 嚟屌鳩你
A 同B 冇撚關係

咁又係，個腦正路d 就唔會巴巴

你啲錢咪就係比人咁樣賺返黎，比貴啲剪耐啲就覺得細心啲？？你仲好意思講，我忍唔到笑

老實講巴打，真係唔洗剪咁耐

up咩鳩野 咩野叫barber頭

我揾Vxx

條傻閪剪髮當左自己去揼骨咁

去茶餐廳食野出餐慢應該都係優點黎，假設成品質素一樣，望都望佢快啦，屌 on9

比人揼波鐘仲咁開心

假設你炒碟世界級超極限好味既牛河都係十分鐘搞掂，你去餐廳B炒碟一樣既但要炒半粒鐘先得，咁都係優點，智障

質素幾撚廢先要用時間打飛機，痴撚線，剪髮睇個頭咋嘛，足45分鐘，揼骨咩

人地慢工出細貨，你就慢工出行貨

依d 又係勁老尷
油頭圈子個d圍威圍風氣其實幾柒

因為人地刀功未到家，所以要慢慢剪先剪到一樣/差少少既效果出黎

d圖笑撚死
下次拎d圖入去比文華理髮個班師傅睇，應該即場笑到講哂粗口
非打手，文華理髮班人堅有料。佢地解釋點解條唔好有條界，話整條界搞到頭髮生返出黎個陣生到唔長唔短咁

我之前仲係剪slick back 個時，就係分都已經有好明顯，剷乜鳩界其實

就咁

cwb有間barber shop有條mk仔好撚賤以家學人剪髮 搵佢剪真係on9

其實張梁記同黑玫瑰巴巴shop同Thug 巴巴shop
係有無關係？

定係圍喂喂圍爐大家互相合作？

點解有女人

有barber shop個老細係女人添啦
Barber shop 有女人出現已經好唔正宗啦

虎團唔好出黎打我

文華？ 有幾多人剪過？
係咁吹奏既？
舊上海啲老師傅都會剪fade ?

講真 唔係懷疑啲老師傅技術
而係大家審美觀唔同
佢剪完

睇到個post正想講 巴巴shop

呢間辣殺
頭都無得洗學人收咁貴

有啦，890 premium

兩家茶飯

依家加到幾多？

洗剪造型388

又講到加租搞到要加
你鋪租加到三倍？
屌你老母，一年既事炸窩

我屌你老母
重手左𠝹條坑出黎呀
難為個客仲無乜野咁

Highlight $2088

另外仲有個呀叔，一睇就知係格離屋村髮型鋪轉過黎

......咁撚粗唔撚係呀............
個客個樣仲好似覺得好正常

冇撚有錯，事實係真係咁
個TB angus 都係咁

見到條坑..
再見到個死人鼻...
最後個鞋抽...

係唔撚柒係都剪 ....唉

邊間

呢間野d fade個剪法係圍一個圈，剃光曬下面，之後先再剷上去

眼殘

有冇人去過
Gentlemen’s Tonic

小丸子d fd?

呢種面形其實唔適合油頭

最慘係貴 外國barber三舊水都算貴
香港大部份都$3xx-$5xx

同你一撚樣，但我第一次去已經168，新年後238之後就永不錄用
借d易新年後唔減返價呢下最鳩憎
138去168都加2成
168加去238係加成4成，真係好過份
話咩租貴，我呸
天一頂樓可以貴租得去邊呀？個幾百呎鋪，俾係係角落位又點？
分明係想同其他市區巴巴shop價錢睇齊啦
但又唔諗下自己咩料
質素唔係特別好過人，有d師父仲垃撚圾，永不錄用另外一個原因係俾其中一個師父剪撚柒左個頭
係住附近先貪就腳去，同埋平過出面先去姐
依家咁鳩貴，我寧願搭車去第二度剪啦，起碼有得book有頭洗，唔洗鳩等又貴剪完出黎又柒
依家仲話洗埋頭三百幾？只能講香港地水魚錢真易賺

個幾個呀叔真係 屌佢老母

同我一樣，我起上面都有講
真係當人傻閪

出reuzel 間野先收300 幾 hkd....依d 學人收貴撚過人。佢老母

生返出黎佢就識喊架喇
有個城牆幫你分界
跟手返去再剪，愈剃愈開
最後變呢種頭：

我唔撚信88 ~238 依一年租貴左咁撚多倍
肥仔，屌你老母阿

條界同隻眼一樣咁闊

成班水魚比人呃仲咁開心

係貴租捱得咁撚辛苦就唔會開到第三間啦
邊有人生意做唔住仲會大幅加價架？
不過佢減返價都唔會返轉頭比d屋村師父剪

其實整體都幾好，真係衰左係條界度

邊個？ 金毛？ 佢剪成點？
真係好撚記得個句： 咩綠豬？ 咩嚟架？

應該得200 幾呎。。。
肥仔唔好撚呃人啦
個仔咁細就做好個榜樣
唔撚好呃呃騙騙

條界真係屌你老味，我笑撚左
佢仲點出街，比人恥笑？

人地d界係用個剷，用點一點既方式整出黎，呢個就係用個剷打横去界

剪到無晒頭髮
戴㡌應該幾舒服

d 人剪到傻撚左，咁都可以話因為我打手
巧慘

點解剪到咁唔驚比人笑

好撚老尷😂😂😂

通常d barber shop剪完，個barber會咁問你...
‘可唔可以幫你影張相，等我拎黎到時做sample或者貼上IG ‘
你去salon會唔會有咁既情況丫？
呢個係香港‘獨有’既文化

第一幅衰9過鄭中基咁樣就唔好學人留呢啲鬆啦
第二個仲正，唔講我以為車禍現場屍變，無左半個腦
但睇怕佢本身都無架喇

第二幅個小朋友係成個post最carry到個髮型
上面成堆中左核輻射咁

三歲扮大人 都叫 carry到

我無記錯圖二個大人叫英式油頭呀嘛

屌，屍變

890最初得一間鋪係幾唔錯
轉左人之後
愈黎愈似salon feel
阿嬸都入去剪
最近剪完問佢有冇firsthand
佢一樣問番我咩黎

有冇邊間fade得唔錯?
接受唔到平時salon亂9咁剷2邊，又剷得唔靚

屌真係識人剪剪下變平頭再變到光頭

熱門product呢啲基本消息都唔知，唔太敬業

味轉人之前都見有盒firsthand
轉左人之後幫等剪個個又唔識
個所謂店長原來都唔識

天水圍間890

幫我剪

個金毛TB 哪兒來的自信

個金毛TB 你隔離間細剪髮鋪D 人嚟
本身係借嚟用

摩西過紅海

都好難笑得出

痴撚線，佢地連完全冇考慮過人地頭型面相就倒模做返同一樣野，呢個頭完全將條友面型缺點放大十倍，你仲叫佢笑，佢唔喊你都偷笑啦。

香港仔話刪青好型

香港人唔適合油頭

香港人就唔適宜鏟青，剪完好似脫髮咁

890
我係香港搵個日本人剪好過
人哋日本人考個髮型師牌
剪一定好睇過你

佢以為自己剪日韓頭，剪四十五分鐘

屯天元有冇間剪得好既

試過叫佢剪個髮型 佢問我 首先你知唔知隻髮型係點嘅先？

Lwd

收費如何

平啦 200蚊

見佢有2個人
邊個好手勢d

淨係剪過desmond 佢好有心做

無人理你呀崇日撚
死番去日本討論區啦

唔阻人鍾意日韓頭
但自己真係咁唔譜識欣賞

WTF

你個名 揾angus 囉

成塊蓋咁個舊係咩嚟架

整到咁點行出街

人生嘅父親節就咁就毀放寬於一旦

唔想笑依位父親，真心慘

個人認為唔關頭型事，反而係鬼佬套標準套落亞洲人到，太柒係因為fade得太高。
亞洲人drop mid or low skin fade反而比較合適同埋好多hiar part都睇落太直線，drop hiar part反而仲好睇。

根本亞洲人就唔適合呢類頭
髮質軟同幼，又要黑色
面型輪廓唔夠深
剪返日式頭咪算囉
無謂勉強

亞洲人頭髮軟同幼？你訓醒未

係因為fade得太高

係香港睇親啲圖都係high fade

為反而反
仲有黑色先係好睇
大把鬼佬整黑個頭，咪on9

好似呢幅咁正正常常咁都ok

正常＝靚仔

幅圖係Google，非打手

香港啲巴巴真係得啖笑

巴巴😂😂😂

d 死忠都得啖笑，講野冇point,講撚到走晒😂😂

講到好忠於個文化, not trend
咁唔知佢同班barber仔5年, 10年前,
係咪已經剪緊vintage油頭, 用緊pomade呢

而家全個歐美都興油頭架啦
好心班跟風barber剷頭仔
唔好喺度扮自己一直都忠於呢種lifestyle
咪又係而家興咩 佢地就照跟

因為佢真係脫髮
髮線高過佢 想死

無錯
應該一出世就用pomade蠟頭 唔係唔好話自己鍾意油頭

前額outline 整過黎

過十零日佢應該會屌出聲

兩年La 放過人好無

乜唔係亞洲人頭髮先粗同硬咩

outline 真係跟返自己髮線算吧啦。。。。
不過會唔會係d 巴巴想人快d 剪多次

起碼有女

條女陰陰嘴笑

無錯..即係外國速剪
講真男仔都想染同電
但Barber無
仲有其實我都覺得洗頭好好多
去完Barber後要即刻反屋企沖涼
其實時間更唔好用
可惜Ge係外國要搵間平民價Salon唔易
D asian salon就搵埋D working holiday
技術唔夠Ge黎剪
雖然日本妹剪果時好細心 同做到一日日本仔
但可惜個頭我第二日已經gel唔到

認真 我唔識都可能Cut得好D

佢地話金仔恩型

香港人就係依加興咩就剪咩，我試過好多髮型（剷青，韓仔頭），都係日系啱自己

玩完

日本salon👍🏻baba不了

起香港乜都要做到爛先心息

天一個濕鳩店長真係算把啦
我話剪side part照舊，唔𠝹分界
邊剪邊屌鳩我個頭難剪
同另一個巴巴話入左隻uppercut唔好用，轉頭又用落我度 用返江獸都冇咁嬲
碎剪我個頭頂d頭剪，屌你老母我個pomp真係玩撚完
大個邊個fade,側邊剷到前面，搞撚到我左邊（大part)，到依家個pomp都仲有幾條係短撚左 我真係多鳩謝佢
幾個月前既事，依家留返好8成

下，side part 剪乜撚屌野碎
完全唔會用到pomade 如果個頂唔夠重
痴鳩撚柒線

屌你老母肥仔你自己個仔就寶，人地阿媽生個仔就係草要比你撚狗當水魚？？

佢仲同我全部向上gel
行返屋企段路幾乎喊出黎
屌佢老母個次真係嬲撚到仆街

變左飛機頭？😂😂

成個山根同學咁撚樣囉

打柒佢啦
屌你老母金毛

TB 同金毛都要處死

笑撚到我痴左

呢張做咩 ？

幫佢剪果個有冇良心嫁

乜shave咁架咩

照道理好似應該用刀？

其實呢 beard trim 同wet shave係唔同
純粹修剪長度修剪個型係可以用clipper

唔知佢修定剃晒啦
如果咁幫人剃晒真係自己剃好過

齋洗吹幫人Gel 頭？
好似未撚剪過咁

呢間barber shop d髮型師係咪呢排世界杯輸大左
擺明靠害

有生之年可以起香港見到紅海分開

Fenxi一開始起香港開果陣我去剪都係用clipper剃鬚
不過間野去過一次就不了，溝通唔到同barber態度差差地
剪剪下塞撚左隻手指入我口到

有無手足去過僑冠？心思思想試但怕中伏

笑到仆街

撚屌890 salon 正式開張！

咁都係唔博

依個真係好誇張喎

佢ig d相都唔係咁既

條界又中間又闊

屌 笑撚咗

之後唔撚去

巴打個頭而定咩色？

黑了，下星期大老闆黎香港
費事比人屌，用左黑色焗油產品整番黑佢
髮質都好左好多，至少無kick

好似唔錯，不過上網又無乜相咁
其實都知班師父剪左好多年但硬係唔放心交個頭比人
自己打算salon一次，長少少去上海理髮店剷剷側邊

我屌你老母 想笑死人咩

巴打去睇根屎？

睇尾場1700企位

巴打冇再去barber shop?

same1700

巴咩巴丫，垃圾嚟

打算扮AXL入場

暫時去番salon

巴打好大怨氣

八卦下 去邊間？

周圍試咋都係，未有間岩心水
起cwb/tst撞手神，講剷就無出面barbershop咁有心機修邊但整體都收貨

我諗緊睇唔睇，又係一生人一次
身邊朋友話佢變到肥佬咁，唔撚睇

佢地夾埋都過百歲喇 依家唔睇幾時睇？
去食個feel姐 想聽靚聲睇youtube囉

人生要親身現場睇一次November rain solo

佢地間barber shop真係多撚謝你，係咁幫佢宣傳，有咩咁睇唔開呀巴打屌到人地咁，搶你生意定點？

好大仇口

都係去感受一代legend 既feel ....

又出現了

呢啲借刀PO睇唔少，咪就係眼紅嬲嬲豬呢間垃圾890勁開分店囉，嘻嘻。師傅明白了

救命
我借你老母閪阿柒頭

你咪比人分紅海個d 死忠囉

你除左屈鳩人借刀
仲有冇其他point?
屌你老母臭閪，冇就死鳩開啦
沖出嚟柒，繼續比人分界啦屌你
大把巴打po 晒相，講晒d 巴巴點柒
你都仲要沖出嚟？ 好想比人屌？
講左次： 我借你老母臭閪刀阿？

我就唔係做呢行
但真係俾890班撚屌破壞過我個頭
先係度出聲

樓主有無元朗髮型鋪推介

好想轉

條傻閪可能巴巴嚟

早幾日試過新東_，超有心，剃同剪
但我覺得同為上海理髮店，佢收得太貴，250
但真係有料過巴巴好多

出聲啦
係我借刀唔會咁多人覆同出聲啦屌你老母
d 圖唔係實證？ 除左屈鳩人仲有冇實證？
擺明間野成日害鳩死人

有冇fade?

佢地唔興依d
剷都唔會超短

會唔會似蛋撻頭

蛋唔蛋睇自己點梳
你梳到貼晒頭皮就蛋
梳完整鬆d 就modern

有幾多人覆你撐你呀屌你，起碼廿幾卅個一面倒先服到人，我有朋友有搵佢剪，so far唔錯，起碼無你地講到咁差，因為剪髮呢啲一隻手拍唔響嘅。你有心想整鬼佢地記得岀盡全力，咪撚比佢地越做越大，咪比佢地開到第四間呀知嗎？

笑撚左😂😂 你係咪巴巴嚟架柒頭
起馬冇用人係依個post 理鳩你先啦柒頭

潛意識賴人

600 幾正評超唔超過50 幾人負評阿柒頭
d 相個d 巴巴店夠大把人剪啦
咪分撚到紅海咁，傻閪

姐係兩隻手掌拍唔響，所以有巴打比人剪撚碎晒個頭變撚左飛機頭係倨巴打都有問題啦係咪阿你老母

似係890 d巴巴

你岩，可能係金毛/ TB 巴巴/肥仔

真係屌佢老母，就算唔撚出聲，唔撚講點剪呀
都唔會整到碎鳩曬，仲要gel到山根同學咁啦仆街。人少少自爆埋，之前係890個fb page負皮個個就係我，都未上黎連登唱鳩衰你
同埋呀，俾得呢個價錢，我唔expect要我講曬點剪幾多mm，條𠝹分係邊，係個髮型師要識跟我頭型去比建議我點剪囉
實有客行出門都滿意架，我去剪都見唔少人比人剃到光曬都笑笑口啦
我係fb負皮完佢佢仲叫我一星期內返去可以免費剪添
但我心諗，屌你老母你剷鳩曬我個頭碎撚柒曬再去剪？有無撚病？返去幫我駁髮？定搽d白蘭地等佢快d生？定係索性剪個buzz cut呀？

利申：fb個comment已del 廢事起底

我見過依個comment
等睇傻閪又沖出嚟

個日我仲專登影底左個柒頭
post埋上黎俾大家恥笑下同評下理
side part,唔剷𠝹
剪出黎：

沖出嚟未阿班傻閪

應該會屈鳩你係第二到剪

其實你知唔知咩叫借刀架柒頭
就當樓主係對手, 但髮型呢家野有晒圖有真相, 事實係柒, 唔算抹黑啦

再者冇人屌你就當自己有料, 屌你又話人眼紅, 即係一定要讚你?
分店多又點, M記分店夠多啦, 唔屌得咩

你咪有你開分店, 樓主有樓主屌鳩你地囉, 你衝入黎做乜姐

乜撚野嘻嘻。師傅明白了 ON9

唔敢睇
應該係d 廢中巴巴，字都唔撚識用

連兩者個definition 都未撚搞清
仲叫人變通
阿肥仔哥真係好撚野

剪個頭剪撚到咁撚忠心

佢個頭都幾幫890趕客

屌，仲要依d 面形剪
真係笨柒，護肥仔護到咁

大家都係肥撚

唔係salon 咩？ 唔係brothers shop 咩？ 做咩叫自己做barber shop 姐屌你老母

算啦
都係改好D個名CAP水

所以好配服某巴打出HAIR PRODUCT叫自己 張X記 好鬼OLDSKOOL 上海髮廊D名

第時我開間雲吞麵 / 魚蛋粉 賣20蚊都俾人縑貴

改個名係米線 / 艇仔粉 賣30蚊D人覺得夠地道 有心機 底賣貴D

改個名叫台灣雲吞麵 / 海港風味水餃拉麵店 賣60蚊D人仲覺得好抵屌

間嘢真係好撚貴
出面事但一間都平過佢

其實宜家係咪間野剪衰你個頭，你就上網唱衰佢咁意思？

講事實又唔得？

真係唔可以睇小一個人既怨念，巴打加油，你繼續努力唱衰佢，佢就會無生意，因為你而關門大吉，加油

痴撚線

認真，你要相信自己，我覺得你得既，呢個係第一步，你要keep 住團火，唔好比佢熄，總有一天你會唱到佢地無地自容，咁就真係成功了

做多左啦

唔撚知係咪肥仔
又係on9 當有趣

不過我相信890唔會死既
因為大把bad taste牛屎佬鐘意呢d hardcore野 開係市區就唔敢講啦

好貼切

剃光晒

又bin

d 傻閪巴巴又粒撚晒水
屌你地老母臭閪

依d 頭叫香港巴巴頭算啦

比張相速剪睇 我相信速剪都剪到
barber shop鏟青最緊要漸變
兜嘢鏟曬

速剪剪得好好架。我剪個間一定好撚過d 巴巴

890, 香港巴巴頭

剃到光晒笑笑口

出聲啦屌你老母臭閪香港巴巴

依條傻閪惡到😂😂😂

個頭搞乜

起香港最緊要識變通，可能剃光晒先適合香港人。好似係

又唔會屌到佢執既

如果呢度有8_0 巴巴既
咁我誠心咁希望你地做返好啦
係salon定barber shop定位係邊就自己諗啦
咩要變通果d就唔夠你講

barber文化野講變通
唔怪得Hip Hop都可以變pop啦

男入女廁可唔可以講變通叫人

假如你開到10間分店都有返開始steven果種心機同質素既我敢講你開夠20間收到298都唔會有人出post屌

steven 自己開鋪，差不多開張，去佢到剪算啦

係邊？求地址

好似係舊b 仔個邊
不過又比巴巴屌我打手架喇

好心面肥咪撚剪啦

肯家有d野先離藍巢啦
覺得走左個兩個係剪得唔錯
依家個班屋村salon仔就

唔該巴打先
不過有無鋪名

佢識閪剪咩

巴巴salon 香港新興髮型產業

香港人要變通啊 你睇幾有創意

想問M記幾時會變通賣埋牛河

全部潛撚晒水d 柒頭，笑到

係就正囉 $24蚊牛河大大碗

我係其他barber shop 就杯葛呢間嘢喇

影衰整個行業

肥閪成日扮慘話剪髮賺唔到錢，好嘔心

屌你個post d圖笑到我咳

香港巴巴頭

Hong Kong baba style

牛扒由帶applewatch做到人生第一撈喎

咁講真 變通不如做返好啦
去得剪都唔怕你貴 但咪撚咁hea呀

分紅海真係痴撚線

係咁屌
點解唔自己 fade
我諗極唔明
落油麻地有間專賣頭髮野既有晒 barber d 電剷賣
上 YouTube大把片教自己 fade
想當年我都係上一次 Adam 度望佢點整之後自己買剷半年冇踏足過 barber shop
自己唔肯學又要屌

人地屌緊佢鳩嚟唔撚識又收得貴
你就屌鳩人唔自己剷
係到刺稻草人做乜鳩？

反鳩轉件事黎講
熱香餅炒蛋其實好撚易整，百佳都買得齊材料
自己唔撚煮黎食又屌m記d質素低！

喂大佬，我就係中意出街食，你走黎屌我唔撚自己煮。我俾左錢，有返相應服務/質素都應份掛，價錢質素唔成比例梗係要屌

有冇職業道德架？鏟到人條界咁

feel so sorry for you haircut bro
890 真係撚條salon 嚟

市場定律
多人有需求自然會貴
慘得過 D 濕鳩 barber 鳩剪都 full booking 唔加你價仲比 discount 你呀？
全部人唔幫襯佢咪會平囉

依d 現象真係香港先有
因為得罪講句
好多人對新事物都係一知半解

問題係你明知佢煮舊屎出黎你都係要比錢
佢明碼實價收你 4 舊
又唔係剪完先話你知舊屎賣 4 舊
咁你怨乜？

肥仔：我係賣技術，唔係賣服務
shop

咁好多人無巴打你咁高eq
都好奇香港人都仲有巴打你咁好
自己都做緊服務行業
比錢去買服務有問題都怪自己唔識真係

人地剪完先知個頭咁阿on9
其實你諗野有沒有flow

果位巴打我當然同情
但係你地不斷講話 barber 越黎越貴我就覺得 on9

又係咁
其實屌佢剪得垃圾但咁貴 同佢好貴我都要去係咪一樣既野嚟？我幾時講過話佢好貴但我繼續去？

兩者無關係架喎
就算識自己剷
但好多時都唔想煩
係屋企搞淨係清潔都好煩
況且自己剷有啲角度好難下
特別係頭頂偷薄，同埋後腦位blending
一定無出去整咁靚

咁梗係啦
但我果陣碼慳左半年錢
就算半年後去返次 barber 都唔會肉痛

同求

好撚on9.....好型咩？

#香港油頭

又名：香港巴巴頭

D牛屎佬taste真係

尋日去咗蒙羅麗莎，唔係老闆剪

本身頭髮已經短，想留返長，叫師傅個頂淨係偷薄就得

點知剪到我好撚短，成個大劉咁

無鬚=次哥剪頭髮

有時唔一定關佢地事，你理解同佢個代唔同
一定要比相睇

短重偷薄？

想留番長應該只修兩邊等佢唔好咁bulky
最多修修頂既長度同point cut

一講偷薄就大撚獲

本身頭發好厚，一舊野咁

依家有排先長返

所以就係囉，依d 溝通問題有事唔關人地事
下次拎相

右邊個肥仔咪上面fb個fermat wong?

你出黎同我剪個頭先好講野

岩岩速剪完，50 蚊
我洗撚去你890???

同個速剪佬講skin fade?

冇
叫佢唔好搞個頂
側邊同後尾剷到最短
死肥仔成日屌速剪佬
人地好過你幾多

唔好介意
果三層都幾明顯

50 蚊想點
我接受到50 咁
但接受唔到238 去剪到50 咁

都係果句
學下自己黎

試過，清楚太煩 不了

清潔

連呢個fade 你都嫌棄，仲叫人自己黎

捱唔捱到3個禮拜?

一千蚊內已經有 barber 專用電剪

我一星期剪一次

執野煩，清潔煩

幫你唔到

佢依個做乜

佢有睇post啦 睇佢#果d
我朋友就係比佢剷到長短的水 佢屌晒鬼
條友仲一路剷一路係咁咳

好撚唔掂。。。

重要tag連登仔 小氣到呢

速剪都好佢幾條街

琴日去剪兩條友都好串

無下次

睇返d 巴巴post, 真係笑死，貴都算
仲要浪費時間等兩個鍾阿，book 左等於冇book 之類
笑撚到

我唔係剪過好多次，同佢又唔太熟，但對我又無咩野喎

不過剪頭髮d野都係人夾人
技術還技術，態度還態度

巴打睇下元天屯仲有咩平靚正嘅好野介紹下

Agger
屯元天真係少選擇

阿港燦成日都加價,第一次剪收60蚊，一年後加到100蚊，依家要130蚊。
打算去速剪3個月先再幫襯佢一次，再無限loop

好似話加價，搞VIP 9 折，折左都係大約110 。我都仲OK ，過150就真係要諗諗

整埋個skin fade就$150啦，同埋造型產品又唔知佢有咩賣, 點幫襯。
冇理由唔啱用夾硬買黎做VIP

依個岩，佢唔講都唔知佢有得賣，我都係諗住之後等d pomade 差唔多用完先揾佢買FH。
佢加價對我唔太影響，因為我每次剪都無叫佢fade，因為頭髮少，fade完唔靚。所以都係次次一百。

Ching,想知道呢間鋪喺邊到架?

屯門兜痞商場，叫港X 。
青，追返post 上面有鋪名

睇返阿爺個代個個都蠟油頭得好撚型
點解而家咁撚樣

Ching, 謝謝，其實我有追post.可能overlooks 咗

The Handsome Factory

Totally disappointed.

No matter my haristyle already have side hairline, in the end they only use clip cut and style my hair with NO Pomade and no side hairline trim as I requested before the start of the haircut.

I noticed that they only made proper pomadour hairstyle with pomade for their loyal customer. Tried once in causeway bay shop in 2015, and just tried Central shop recently they just remain the same.

Don't ever go there unless you want to spend a fortune to became their loyal customer.

Loyal 阿，聽撚到未阿死撐既豬閪

根本去返d傳統上海鋪/廣東鋪就剪到呢d頭
使撚搞咁多野咩 灣仔15分鐘剪撚完 廣東老師傅
有fade效果 $80

查實老店佢哋啲剃刀點清潔
我係過唔到呢關
成日好驚出事

噴酒精

轉番去髮形鋪剪仲正, 洗剪吹包哂一定平過垃圾890

剪過幾次890真係不了, 垃圾之最就係個老細, 又廢又串

真係唔係想狙擊你，但你依D咩hair tattoo ?
條界又粗又幼，未練好就咪撚人做你又做啦。揾鳩人地個頭黎搞。
垃閪圾

咪搞鳩人哋個頭啦

真係要警戒下元天屯D巴打，去剪頭髮，真係要揾D信得過既先好去剪。

屌你老母，真係意為自己整得好好？
仲要影相！

一忽忽咁😂😂😂